gay 既就咪約我條女啦屌

屌你老母死gay 佬

你個名

我唔係基佬
快啲擺低你條女聯絡資料
等大家一齊約

扮Gay食女哩啲基本野
樓主RIP

好姊妹唔得啊

你係啊希？